走佬三寶

大家記住呀:

BNO
勞力士
iPhone with new Apple credit card

PS: 我認為美鈔同黃金冇新既Apple card咁安全